形象插水，溝唔到女

你叫啲差佬以後仲點溝女啊？

睇警犬post好撚多賤閪喎
大撚把岸鳩閪衝埋去